感動千萬波台手足！我成功幫波台搶到1001宣布勝利

準備好每日朝拜蔣公未

一陣12點再上香

欺人太甚

不嬲都係咁架喎

我諗佢本身想打
「波台狗又輸，cc台又贏，蔣公好嘢」

比你搶左啦